［突發］ 港鐵車長叫乘客去維園

搭緊觀塘線 就到旺角個陣
個車長廣播提醒乘客係旺角轉荃灣線
再係金鐘轉港島線去維園

另外 架車佔左2/3都係黑衫

一陣維園見
五大訴求 缺一不可